英國政黨 tweet BNO 聯署呀 ~~

呢個聯署係 Liberal Democrats Overseas 既 twitter 都有推
Hong Kong Bill 提案人 Alistair Carmichael MP 就係 Liberal Democrats，佢地都需要做勢

英澳加聯合聲明：

We are deeply concerned at proposals for introducing legislation related to national security in Hong Kong.

The legally binding Joint Declaration, signed by China and the UK, sets out that Hong Kong will have a high degree of autonomy. It also provides that rights and freedoms, including those of the person, of the press, of assembly, of association and others, will be ensured by law in Hong Kong, and that the provisions of the two UN covenants on human rights (the International Covenant on Civil and Political Rights and International Covenant on Economic, Social and Cultural Rights) shall remain in force.

Making such a law on Hong Kong’s behalf without the direct participation of its people, legislature or judiciary would clearly undermine the principle of ‘One Country, Two Systems

推

push

簽咗先啦

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

簽左

簽左幾億次呢d真係有用？

香港人好多野都做左好多次但未有結果
遊行集會夠成千次，錢夠捐左好多，黃店都食左好多間
但仲有其他方法咩？所有可以光復香港嘅方法都應該要繼續試
起碼有份聯署做證 呢樣野係有民意基礎
你睇親共派都識做下樣擺23條街站 話好多市民簽名支持啦

嘩, 簽得好快...
香港人, 加油...

之前唔係有個國會議員有parliament 既聯署咩

屋企得老豆有

Support

Support!